有冇諗過如果太多錢捐去612會俾狗將佢凍結同話洗黑錢

只係擔心 但都會全數損
歡迎討論

分化？

都有幾 所以我轉左比蕭氏新聞台

真賣野 冇得話洗黑錢